100萬嘅問題

邊個係最快會到嘅野?
a)流浮山200刀手 b)摺被軍 c)利物浦英超冠軍

哎呀我今日去咗食咗個西瓜
啲畫呢係黑色嘅原來唔係啡色嘅
真係話你聽都唔信啦個報紙佬俾咗啲白汁我
但係我冇送蕃茄喎得包紙巾
真係唔明點解巴士司機喺越南嗰邊過嚟
蟹真係笑死人呢